沈陣營第一百二十四期 － 重返財經台參透實戰理論

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

\|/

\|/
沈門又正常運作

噚晚搬去站務台係冇辦法，避免連仔唔跟進，搞掂咗過返嚟

沈門堂堂正正之師，點會比洗版狗阻到呢

上香\|/

條友煩到嘔

上香\|/
兼恭喜趕走煩膠

可以睇到呢類人心智唔成熟，上論壇求個開心之嘛，玩到自己唔開心玩嚟做乜?

嘥時間又冇謂嘅，洗版人哋又唔會少忽肉、連登又唔會執笠嘅，真係弱智先做

要擊倒連登係自己開個壇成功過佢咪得

人地依家報警唔成話要睇心理醫生受創再告連登同白師兄

真係冇食葯嘅

留名 跟住又潛返水先

早各位!有勞樓王

佢應該係要找尋存在感
日常生活可能無乜人理佢

師父正義必勝

一晚跳幾期

唔該白師兄代開，噚晚荃灣西同朋友食飯，開新post比較麻煩

估都係

應該有既，用錢換番黎
以為係連登都WORK

好慘 比錢都無

早晨 又係我呀

開工

好耐無見

有錢都要有品，冇品現實都係冇用，網上更加唔會有用

我𨳒你老母臭閪

軍師你簡直係上等人

又黎

睇嚟要去站務台再投訴，正一垃圾

大家一陣開市一人一句都密過佢
而家未睇啫

期

睇下點

由佢囉，最多咪一個人，又唔會禁到24小時乘一年

我都唔明點解要升勢做淡

因為你蠢咪唔明囉

旺巴

已再投訴

[url]admin，沈門post依然有人洗版，請跟進 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

隻狗唔好回佢，block咗就得

連仔無晒符

沈門都無符

因為我勁

一日少過一日架啦

唔該v巴 已block

係撚
我有100個account 在手

升～！

分身嚟，依家得一個啫，唔好理佢，我開咗投訴post

另外沈門趕走野狗係你工作，都冇做好，大姨媽唔要嗱?

師傅 你睇住我地啊

我仲以為係你d fd！

隻狗又話大把錢 洗版都要親自上陣
我地師苦一出句聲 沈門就一呼百應

師父會祝福佢

竟然有人黎沈門攪事
真係唔怕師父祝到你

我轉頭打電話去佢父母間公司同佢媽咪講，教仔留返比人地老豆老母教！

有勞！

你識佢？咩公司電話？

唔識！一陣查下！

厲害

薑都係老既辣

比師父沈完都唔學實戰理論走黎洗版

唔該二師兄

咁樣落去應該好快爆post

Yes

救命，條友原來30歲都咁弱智 搞一大輪原來得佢一個付出緊 真係吸知邊個玩邊個

屌你

好叻啊 哥哥呵返你啦，儲夠120個有閪屌

How about 10,000?

唔好覆佢，block咗正常討論，佢就係要人重視，就要無視佢，我等陣開多個

唔好叫人狗
人地有名，叫鄭冠文
叫全朵，日後其他人google佢時先會知佢今日咁威水

叻叻，統治世界

『眾將聽令！』

唔好覆/quote/話佢啦
我唔信佢單機一星期仲有癮

好煩呀 係咁洗版

Admin遲吓整到被block者睇唔到+show block user 條bar都冇嗰陣，佢嗰100個accounts

單機十年都冇所謂
佢浪費自己時間啫
世上總有人以戇鳩為榮

其實而家我已經覺得無影響，最多話一個post 真正留言量少左啫 所以話都唔知佢搞人定搞自己

要麻煩v巴開定多幾個post

已開定新post，由佢洗，正常吹水無視佢得啦

仲衰過屈狗，係呀鄭冠文我講緊你衰過隻狗

沈陣營第一百二十五期 － 師父再打落去會死㗎.jpg

今日牛熊分布冇咩啟示

我開始欣賞均輸同優美，自從出現左個精人病人之後

眾將聽令

做淡今日係咪又要入返狗窿

暫時睇淡，所以冇做任何動作，去到月中之後或者睇到吓趨勢

而家完全係消息市

已入

狗loan x3

睇下今晚聽日侵侵既關稅係咩
但我覺得會比預期寬鬆

食早餐先

休息一下

分分鐘又改口話會再先商討再落實

回歸財經台

冇追post 咁肯定係鄭生？

加拿大同墨西哥都有豁免

係

哈佬咕咕

同感，軍輸主要為呃大姨媽巾，我冇block佢，聖獸優美一出現師父就著燈

呢輪唔見佢反為唔多妥，佢係咪比人ban咗？

人地話自己係咪係

師父MON POST難左, 要逼連囝開個A/C俾佢啦

一起身就要我打丁

師父有acc啦放心

我估係比鄭生呃錢果啲所謂生意拍檔苦主

借刀

擔心師父唔識轉台 琴晚搵唔到沈門post

師傅唔洗自己睇，大把人幫佢睇

佢兩個都係呃下存在感，攪下笑就消失一排，邊似某啲傻鳩用真錢買戶口以為好威水，洗版會以為洗到連住尼會同佢道歉

唔得啦咕咕我唔打啦

咕咕

咁不如爆佢衰野好過啦

差佬都唔SHOW佢, 特登行去差館報警

以為自己搞到人，其實淨係搞到自己

即係而家呢個人唔係個個NNYY?
對唔治見佢太煩所以無追POST

連你都打

係又好唔係又好, BLOCK左就算

無錯，由佢洗

我直情唔知發生乜事㖭

淨係見到一堆野狗走嚟沈門個屎坑搵嘢食

好少上水 但今次真係頂唔順
想即市睇下各巴打啲討論 依家真係好冇癮
有咩睇法咪大家交流下
使唔使咁

琴晚返到屋企追POST俾佢阻住哂

港滙7.834
日日陰D陰D升
真係無問題

其實邊可能會理佢,仲話自己係IT狗,條友走左之後班差佬肯定笑鳩佢ON9,論壇俾人蝦走去報警

沈門之傻人發現案

加左息之後可能仲要再升..睇黎要升到弱方保證為止
感覺日日都跌錢咁

優美真人樣

升到弱方保證會點?

肯定係

金管局會沽美金買HKD,弱方保證係7.85

昨晚po站務台好像沒人看到, 來多次

真係慘勞力傷財幾邊走，屎到無得食

如果我係佢朋友都恥笑佢
然後都當佢份人ON99

錢買返嚟嘅，無所謂啦

即係開始燒錢?

唔使頂唔順喎, 你頂唔順佢咪會開心囉

有父幹真係好

佢有幾多ACC都係一個人, 咪由佢
玩唔玩到一個月都成問題

佢班朋友當佢水魚咋陰厹!
宜家都未起身要老闆自己做曬又要科水

qq 到底磨得番穿10 天線未呢

無人蝦佢, 佢自己柒左唔服氣咋

即係好似啲小學雞同大人玩, 輸左偷偷地杯葛人咁, 其實無人知亦無人care

爭唔多啦要做孽續 ，朱巴早

啱啱呢個冇出聲
係咪bam咗啦

97翻版
印尼已經出現 香港新聞又唔講
到時只有亞洲區跌

今日有冇qq tips

個煩膠

業績期冇起色我都要諗諗開淡倉

上落波幅愈來愈小是咪就爆邊

呀爺紅色

話唔定係班財金官員特登要港元去到弱方 製造危機 再燒立税人錢去化解領功

不過真係太耐冇上post
好多師兄弟都唔認得

認唔認得我

呢種市唔做嘢仲好

反個靚手

之後 拉拆息咪得囉
整高過美息 就無事
只係供樓 供多一千幾百

大家預備好轉燈未

到阿爺出手救淡友

過左站務台個post 冇追到
師父保祐佢

A股
又可以再買 跌多少少 5%

無

開巿食牛，中午食熊
聽日一樣動作

阿爺完美演繹維穩角色
美帝升 爺閪跌 美帝跌 爺閪升

出糧又是時候手動月供入貨

淡友都係135先上水

出糧, 可以拎錢去對沖蝕錢了

手賤入左 比人挾

高開加沽

早

Cf 5行今日係咩

現在個市咁, 不敢入工具俾大芋撚

本嚟我睇今年樓股樂觀嘅，2019就唔肯定，或者會回調，我信耶倫臨走前講嘅嘢，話有生之年再睇唔到金融風暴

我會理解成印多咗嘅錢收唔完全，可能得部份，要經過十年八載先至可以正常返貨幣供應

但由於Trump唔知靠嚇還是點樣，事情好可能失控引發全球經濟衰退，1930年大蕭條就係貿易戰搞出火頭

高盛班人所以先出聲

可唔可以搵人開會

自從開習大會，個市冇好過

Trump果種言出必行既態度，隨時真係大簫條2.0

最煩Trump日日轉口風chok爆嗰市

根本個市差
大陸仔又廢
人地玩創業板
大陸散戶有錢汁

出現既時候
應該諗 點樣保住份工作

準備好幫人做破產

發達大計

一陣開啦

條友垃撚圾, 又話洗版多過我地開市後既發言

仲有幫人清盤

就等你1句

吸血鬼

呢個星期多會開到PK,
唔得閒轉貼師父野

唔認得啦屌你老母

你好想比我洗版咩

66今天發表財務報表

中午定收市?

好牛皮
成交又少

又乾升

好快又會跌返

又打唔死d熊
散芋鳩買

準備put

多數一乾就乾到尾

三百億成交升四百點

照坐，望緊307個位

熊 put 反向 幫到你
尾市再入一注
今日講關稅
美股大跌

最鐘意彈出彈入嫁喇

師父升市就唔見人

又夾, 就黎入肉

1548又黎啦，放量爆單邊

呢期唔玩最穩陣，師父都偷偷地戴番頭盔啦

再高啲會入返多少遠熊對沖

放聖物出黎

唔好呀師兄

實戰理論】負面因素繼續發酵（沈振盈）（MAR 08）
2018-3-8 10:28:49

等x1

昨晚美股急跌後反彈，最終只微跌82點，收報24801點，初步消化了科思辭職的消息。然而，貿易戰及人事變動的因素，並沒有全面反映，負面的影響仍會進一步發酵，不能掉以輕心，亦不要以為大市暫時止跌，就可以當作沒有問題。貿易戰會否升級，暫時仍是未知之數，各國的反應似乎仍是觀望為主。至於科恩的請辭，影響將更加大，皆因稅改方案一直都是他在主導去游説，其地位舉足輕重。

現時市場仍然是負面因素的影響力較大，技術走勢上亦配合。港股從高位大成回落之後，始終未能向上突破下降軌，加上高位基金沽了這麽多的貨，不會這麽快就買上去。估計短期市況會在現水平上落，波幅介乎29900至23100，等待兩會閉幕、美國議息、加埋騰訊（）業績公佈，自然會有明確的方向給予大家。

在策略部署方面，暫時不用心急，逢高儲定部分淡倉底，等待時間，等待指數出現突破，就大手追沽。

沈振盈

唔怕啦

到高位，咪買返三兩千熊，打靶都係嗰三千，當買保險（個市升你啲正股可能執成皮），但跌市嗰隻熊就會填返你正股輸既錢。

29900至23100
等大市突破再沽？

23100

逾百共和黨議員聯署反對全面徵鋼鋁關稅 白宮：或豁免加墨等部份國家

路透社報道，美國白宮周三（3月7日）提出，美國對進口鋼鋁徵收關稅的計劃有可能不包括加拿大、墨西哥和其他一些國家，因為美國總統特朗普面臨不斷升高的壓力，要求其採取針對性的舉措，以免誤傷盟友。

《華爾街日報》指，眾議院100多名共和黨議員在一封周三提交白宮的信函上簽字，反對特朗普的關稅主張。眾議院籌款委員會(House Ways and Means Committee)主席、德州共和黨議員Kevin Brady稱，提交這封信的目的是向特朗普施壓，要求他重新考慮全面加徵關稅這一主張，這一政策將帶來許多意想不到的負面結果。Brady表示，眾議院共和黨人在這封信中敦促特朗普將目標瞄準那些「不當行為者」。他表示，這封信有107名議員簽字，接近共和黨黨團會議人數的一半。

《華爾街日報》引述白宮一位知情人士透露，儘管面臨許多議員以及貿易夥伴的擔憂，預計特朗普仍將在週四下午簽署一份公告，公佈他的新關稅計劃，兌現他在大選期間的一項重要承諾。

白宮發言人桑德斯(Sarah Sanders)稱，特朗普將於本周末之前授權對進口鋼鋁開征高關稅。一天前，反對此舉的白宮國家經濟委員會主任科恩(Gary Cohn)宣布辭職。

「我們預計總統會在周末前簽署一些東西，有可能會出於國家安全考量將墨西哥與加拿大排除在外，還有其他一些國家也可能基於這一原因被排除在外。」桑德斯在例行新聞發布會上稱。「我們將從國家安全角度出發，逐一考慮每個國家。」

路透社引述一名白宮官員指出，特朗普希望在周四下午簽署總統公告，但有可能推遲到周五，以便通過法律程序掃清障礙。

據一位美國高級官員稱，在特朗普簽署這份公告約兩周後，關稅舉措將生效。

按照該措施，美國將對鋼鐵和鋁產品分別徵收25%和10%的進口關稅，以抵禦低價進口商品的衝擊，尤其是來自中國的進口。該官員稱，這些進口產品損害了美國的產業和就業市場。

這項舉措中沒有包含豁免規定，有可能招致貿易夥伴對美國出口徵收報復性關稅，尤其是加拿大和歐洲，也會讓已然非常艱難的北美自由貿易協定(NAFTA)談判變得更複雜。

特朗普周一稱，只有重新協商NAFTA取得成功後，加拿大和墨西哥才會得到豁免。

大龍鳳, 玩針對

好明顯啦 強國

強國鋼鐵同鋁 都供給則改革 少左好多產量
影響好細 同埋大陸再出口鋼都抽稅
根本唔想鋼出口 大戶又想撚人

幾時先發酵完

鋼鐵關稅係做俾班工人睇既者

唔知今日英國王有咩講

做樣 中期大選 美股唔會大跌
選完先跌

係高位磨 諗住爆邊?

23100
係唔係有新指示 點解讀

發生咩事

唔知升乜鳩

2月出口+36.2%, 遠超預期+7.4%

Admin 做嘢，thx

咪又係小注炒期指炒股不炒市果啲
講黎講去三幅屁

想jump 了

終於ban晒條青山走犯

過多日應該又有新qc

晏d 已經會有

感謝樓王師兄不遺餘力打擊白卡佬

冇所謂嘅，佢有成本，連仔ban佢冇成本可言，我哋都冇，咪等佢嚟

係咪想炒貴連登 account先?

得480億成交

支持封殺白卡痴漢

個市怕左今晚侵侵？

原來隻媽咪麵未送put

個市咁樣乾升其實唔係好事

升定比位跌理論

所以一直話其實得佢一個被人玩緊 對我地睇post 極少影響

諗緊遠熊要幾遠先係遠

已經屌柒咗佢

各位早晨，尋晚一場腥風血雨到而家終於靜番落黎，又黎黎財經台

非也，我估只係唔敢貿然落注

正
my sp 941有啲睇頭

一定會隊

小風波搞到各位巴打，真係唔好意思
有咩發現請通知我地，核實左就會盡快處理

【實戰理論】負面因素繼續發酵（沈振盈）（MAR 08）

2018-3-8 10:28:49

昨晚美股急跌後反彈，最終只微跌82點，收報24801點，初步消化了科思辭職的消息。然而，貿易戰及人事變動的因素，並沒有全面反映，負面的影響仍會進一步發酵，不能掉以輕心，亦不要以為大市暫時止跌，就可以當作沒有問題。貿易戰會否升級，暫時仍是未知之數，各國的反應似乎仍是觀望為主。至於科恩的請辭，影響將更加大，皆因稅改方案一直都是他在主導去游説，其地位舉足輕重。

現時市場仍然是負面因素的影響力較大，技術走勢上亦配合。港股從高位大成回落之後，始終未能向上突破下降軌，加上高位基金沽了這麽多的貨，不會這麽快就買上去。估計短期市況會在現水平上落，波幅介乎29900至23100，等待兩會閉幕、美國議息、加埋騰訊（）業績公佈，自然會有明確的方向給予大家。

在策略部署方面，暫時不用心急，逢高儲定部分淡倉底，等待時間，等待指數出現突破，就大手追沽。

沈振盈

今日究竟升乜鳩

係唔係禁舉報就得

唔該晒

入完直插

關巴here,午安,合作愉快呀!

辛苦啦，佢錢多之後又要再bam多幾十個

thx

amdin麻煩你

係，或者站務台搵我地都得

一條友，自稱有錢，點解會有咁多時間洗版？

我係有錢人，我去旅行，食下女，同其他疊水朋友，飲飲食食唔好？

時間就是金錢。浪費時間不斷洗版，仲要無人理會。條友真係好可憐，陰公

個淘佬戶fatfat

有勞admin同樓王

大陸佬放飯就回返

謝

佢果尐朋友買返嚟嘅,真係窮到淨得錢

因為佢on9以為咁講我地會驚同羨慕，純粹拎存在感

多謝支持

連續兩枝週線燭跌穿bb底嘅機會重細過mk妹係處

果然大家都係師父嘅代行者，一有機會就宣揚教義

關師父個比喻真係一流

admin經過上個香再走都未遲

跟住一日內比人ban 晒，搞唔到人但自己同班收錢on99 白忙左一晚

好驚

濕升呢？

有人以為自己咁好有型架

又或者真係有精神病，估係躁狂症之類。以前識人中過，性格同行為完全變左另一個人，患者自己覺得無野，常人眼中就係痴線

結果一樣

無事嘅，師傅睇住

仲有尋晚勁到開個TG group, 中二到叫人"眾將聽命" 又比錢人叫人幫手洗版 最後比人追數

賣email都有市場

cfu: 淡
mami: 淡
馬化騰: unknown
尋日牛比例: 57%(減)

戇鳩都唔知點解要買
又話自己it狗

中國好消息？
上証個D 升得少少
港股做咩咁大反應？

佢根本就有，睇得出

年紀重大過我

舊登個陣傳麒單野就知有價有市
唔係嘅話早泄點會比班打手五毛玩咁耐

係呀生意嚟

無啦啦post堆熊倉圖出黎,又乜鳩都唔講,出面幾個post都係咁,無人知佢想點,之後有人問佢就串柒柒咁,抵佢死啦

仆街鳥我隻淡仲有個肥仔

屌今朝手多入左熊

直頭扭阿爸玩具咁，佢老豆同合作人睇到會咩反應

連仔fatfat, 條痴線佬幫手炒起連登帳戶

上落市冇方向感
最適宜參考啲燈
尋日我都睇微淡
但堅決唔造淡

+1

係我就放多多俾佢慢慢買嚟發毛啦

我果度小錢姐，夾到佢嗌救命我開心過賺錢

岩岩入係咪應該即走

佢應該真係有幾個錢
不過暴發戶心態

佢個人為啖氣，幾多錢公開咗俾人知佢睇錯實激死佢

80幾蚊玩一陣

有無cap 圖俾大家開心下？

都係，要面
所以佢一定唔會止蝕

強烈恥笑中二病患NNYY

佢話止咗嘅話一定留名百世俾人笑啦！

阻我冇問題，阻住師父mon post同連仔買動物，即係想死，師父打個電話比連仔，一開口

「萬里長城長又長。我係沈大師，有嘢講2句」

多多acc唔夠ban

我平安牛緊

前日 同大家講左內地電力股
今日即升

大師之後買咩好

Fat fat

所以而家上落市囉......

我發覺唔開post就羊錢

恆牛啦 起碼31

師傅已經睇完祝咗佢公司生意興隆啦!
係咁貼自己公司名慌死連仔唔收佢宣傳費

ALL IN!!!

根本就係你多口開自己倉咋

聽日我驚又跌

Thx

都係收聲睇下啲高手跟人買算

咁你千祈唔好買

媽呀好柒呀

真係一日升一日跌

你去買2800 做下燈

打鄭冠文 Steven cheng就睇到啦沽高

上落市 升就買跌 跌就買升
左一巴右一巴掌大戶嘴

上年有段時間又係咁，好似9月定10月

咁爆單邊呢？

都係左一巴右一巴，但掌自己

做乜連雲哥都入左沈門? 師父係股壇既權能再一次感動眾生

一兩萬都只係大型上落市啫

同屈機男一樣

做保安先上黎搵存在感

師傅又贏

仲有話入去報驚，慈母唔理佢，叫佢民事告，仲要告埋Lihkg 同連囝

請教朱巴，民事有得告誹謗既咩

佢個group入面啲人我諗見到呢句已經笑到收唔到聲,又報警又律師.......

下，誹謗梗係民事，係刑事就仆街啦 連登大把人俾政府告到坐監

到而家我都仲好懷疑佢是咪借刀，一個做生意既人冇理由會咁樣玩自己，個朵要黎搵食架嘛

關兄，識貨

無錯
不過佢應該無damages to public reputation，所以應該會advise 佢算鳩數

打defamation 既counsel 唔多，有都貴（講緊成皮野一粒鐘），值唔值就見仁見智
當然act in person 又第二個玩法

佢話佢咁撚有錢，就唔係淨係報驚，正頭出信俾我啦，但係佢可以出去邊呢？
白龍王收呀
死咗啦喎

師父同樣子兄先有資格嗌眾將聽令

其他二打六盞出醜

佢係出信就會出俾連登，連尼住會拉埋你落水架啦

我喺澳洲喎，拉咩呀？

可以serve out of jurisdiction ge

關咩事，又唔係criminal, 佢拉你做乜。佢搵到你聯絡方法俾到信你就得架啦。

民事都追錢姐，我無錢喎

癡線圖張圖，買罐啤酒，張石圓檯，同埋個地面啲地磚，似公園喎

冇錢咪破你產
李光耀最叻呢招

我又唔係做生意，咪由佢破囉！攞救濟

無錯，無錢不完全是一個defence 黎

打defamation，最怕你有錢，你冇錢就岩啦，一輸左你就破產拜鳩拜。人家大把貨要你嗰一百幾十個做乜(如果佢既damage值咁多）

訊匯證券行政總裁沈振盈指，近期大市日升日跌似做轉倉，恒生指數未有方向，暫於29900點至30700點區間上落，籲大家最好靠邊站。

─ ─ ─ ─ ─ ─
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！

立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！

遊戲下載：

「東網Money18」全新功能「貼市貼士」，助你掌握投資先機

師兄識玩

咪咁啦，你俾佢幻想下你破撚左產好慘慘豬得唔得者？

又係一舊水戰法
咁23100 係mud9 黎？

咁快尐告我，我想攞救濟好耐

29900

仆街我無錢嘅添，佢咪打嚟賠了夫人又折兵

經典例子：白偉俊 vs 神經翰。白生告唔入輸legal cost輸甩褲

我無錢打官司喎，可以去邊申請法援

都話打defamation既精粹就係錢多恰鳩窮人，就係要你賠唔起破產。你試下你有錢，請余若海幫你打，佢即笠水

doj 樓下

佢可能請Jat Sew Tong SC 呢

咁我一定要去旁聽，好彩我唔是黃仁龍，唔會俾狗官屌我聽審俾壓力佢

軍糧囉咩料啊

我都會去，兩強相遇應該好好睇

午禱文

啟：師父啊，快來拯救我們。
應：師父啊，趕緊幫助我們。

師父啊，
求你除去扭曲沈門的不義者。
還沈門永福永樂的平安。

師父啊，
你的話是股海的燈，引領大市羊群的光。
你的手是猛烈之火，剷除論壇的不義者。
你的口是誠實之麫，發酵了未見的危機。

我在股海受苦受難，
被不義者咀咒辱罵；
師父啊，
求你除去扭曲沈門的不義者。

可能佢兩個之前一日喺hk club摸住酒杯底笑個claimant人傻錢多

有無tg Link?想入去食花生

做咩啫

心情堅靚，尋晚食左件好野，今朝1548終於升天，仲有咁多花生食

搞到我地好似倫敦金咁

午飯時間向師父上香保平安 \|/

屌 得張支票
入咗冇彈票先算啦

倫敦金嗰啲一張支票幾個人share嚟用

條癡線佬
我無眼睇
佢比人笑緊，其實佢知唔知

算啦 一陣開市就冇人理佢
仲有幾分鐘

無知一問
如果白巴依家del哩個account並要求連仔清record
咁告條春？

告誹謗？我地沈門玩左師父咁耐，當我地流架？邊有咁易比位人入呀？要告既話，師父一早告左我地啦！

Cap哂圖邊有得走

告咩呀？

你留返啲幻想空間佢啦，我好想睇佢送錢俾人駛

係
但連仔可以話冇record冇資料提供？

我唔明點解係律師樓開票俾佢既？

嗰張律師行票黎，彈左律師行仆得街

唔撚做佢生意，俾返啲deposit佢叫佢過主

都似
pre-action stage 收兩球幾？

Ching你何苦呢

係咪依d圖？我而家好擔心比人捉去強姦同比車撞，可唔可以報警？

你第時出去做，見到有條傻西叫你打單類似既官司，你收佢幾多deposit? 唔收返佢幾球點知係咪賭白頭片，你明知佢精神有問題喎

我明，但張票唔係佢開俾律師樓ma

我想再買 跌呀

可能諗諗下，接單咁既case, 隨時俾行家笑撚到面黃，都係算鳩數

easy money, why not
笑都係笑個客

二師兄 好波

可能性之一者。另一個可能係，啲錢話唔定唔係佢既呢 咁爸爸話唔好嘥錢咪退票

其實應該係咁岩有deal, 律師樓收左數返黎俾返佢之類者我估。做生意周時有。

今早加左沽，暫時坐緊兩格

柒左 自膠幾下，無政府向市民告誹謗，自膠一打

但佢張兩M 支票係邊度出黎

冇追POST, 有冇人可以summary 一下咩事

張票date尋日架
點解你地一個二個真係信佢告

只但啦 跟cfu唔止搵2M啦

估都估佢係鳩吹多， 可能連警署都冇入到

個市夾唔起就算啦

屌吖，以前隻902升返晒

插到298 ok???

係喎 證明嗰排黑仔

開始郁了，悶左成半日

睇唔到上行定下行
要問cfu
8500.jpg

夾淡夾撚左半日

好股票嚟嘅，唔係咁嘅氣氛實捉到佢

蝕桌呀

頭先每過一次306入少少
回曬

收手食下花生算

497仲未識郁

又回到最初的起點，準備返工好過

我隻1548終於返家鄉，滾動

高追

你班冚家剷，貼tg link 啦，沈門一齊入去拎錢 一齊搞旺個場

2球自己起個壇啦
單機之嘛

算啦
同女一樣，屌過就算，不回頭

係囉

你算唔算幫佢post左？快d收錢！

大家點睇1400宏太控股
他清緊盤

上面成班乞衣咁

召喚呀七

樓王快啲開多幾個post我地入去post有$500

喂又話貼圖賺500 嘅，收唔到錢無人貼啊？

操作得唔好，我見佢跌唔穿17，仲彈得下，17.5撈左。嗰啲就賺到笑，而家連本來啲蟹貨都到埋價。而家好安心咁慢慢坐。夠貨唔再撈。

大家真係唔使理啲野狗，咪由鳩佢貼吓支票，只要佢唔洗版就冇所謂嘅，佢一洗版我就搵admin

老老豆豆呢個post只要唔好影響大家炒股吹水就得

我其實到依家都唔知佢short邊條線，第一次我見佢撩交嗌其實唔知佢係邊個，發生乜事，叫佢自己開post嗌到夠，佢唔聽block咗諗住算，點知仲玩洗版阻住先投訴佢，真正自己申請嘅

一句唔chur連登咪自己起壇打巢佢，只有廢柴先會小學雞咁四處洗版，告連登去告到夠，到時連仔自會有辦法，唔得嘅籌旗有1/3人比2舊水打窮佢

2球零嘢好少錢唔係好襟燒㗎咋

兩球，500一個post, 4000個post咋喎。加碼啦，洗版得4000post會俾人笑你冇鳩用

大家點睇939 升小小又陰跌搞到心大心細

靠邊站

到而家反而覺得佢好好笑, 想睇下佢可以小學雞成點.

不過聽樓王話唔理佢算了

樓王講兩球野好小錢啫，零舍中肯。

建行不了，入親都橫行好耐

有兩球野，仲唔去東歐買樓，起後宮，屌鬼妹？

用兩球野，去理一個香港嘅forum，征討admin同肥絲

二月豬緊到呢家仲未番到家鄉 我睇佢已經跌完但好似勁多蟹貨咁

好痛

Cream 絲，別來無恙嗎？

好心銀行股你就當收息玩啦 而且就到業績公布
你淆咪早少少走囉

有啲人眼界窄就窄, 有錢都改變唔到

傻鳩太多
師父遲早會挺身而出點醒中大校友

佢再洗就投訴，等admin bam佢

仲話要搞STARTUP
真係人唔笑狗都吠

不過各位小心應付佢地既字眼啦

唔多想理佢

有愛心
好人有好報

成日心大心細 心態唔好

師父，唔駛點醒我架啦，我抵死，有辱中大，你快撚啲咒我窮足一世

唔貪心
今日倒跌
聽日跌多5舊就夠

其實而家咁洗板係咪可以同admin 講 ?

照bam

真冇興趣知佢啲嘢，佢富貴定窮L同我哋冇關係，又唔使問佢借，貼張支票做乜鳩?

打官司咪出信比連登，連狗冇錢我哋號召籌旗同佢打，17萬會員有2萬人比2舊水打撚窮佢啦，何況連狗點會冇貨，連登上晒軌道，保守年搵2-3球啦

我account都唔login
點都唔走架啦
最多輸鳩哂

磨到咁，諗緊過唔過夜

做乜班乞兒一貼張圖就連個REPLY都無埋
連生做嘢

似係

你坐沉啫

連生好波

熊左平安

師父既正義感值得世人學習
唔好助紂為虐
救得一個得一個

又向上夾

why you here

係，站務台admin答咗

雲ching又嚟

雲兄一出手又夾過

屌那星

多謝雲爺爺

唔知你本幾大 但銀行股通常要幾十年咁睇
慢慢儲股收息咁玩 到你儲到百幾萬 個收息都唔差

師父最討厭集非成是！
指鹿為馬！顛倒是非！
危機發酵！溫水煮蛙！

有時買兩邊都唔係好知做乜，我call左果啲939冇走，早兩日就put左含指

原本諗住爆邊邊就食果邊糊先，但係係宜家兩邊都係負緊數

Me2

夾撚死

如果係輸錢或者受打擊大到導致精神失常，其實係好可悲。可惜無知世人學唔到師父既堅強意志。去年師父受盡世人指罵，依然保持故我，結果2018開年至今大獲全勝，股民奉若神明，而家仲有無人敢笑師父燈?

連狗唔做野 我地唯有請師父祝福佢

其實班乞兒都幾撚可憐
為五舊水, 幾格都無左啦
有人唔做去做狗
替佢地老豆老母心UP

其實我岩岩出來做野兩年幾 有十萬本金就係11月入市 左一巴右一巴 高買低賣
呢家係2月尾轉曬410 939 希望追得番20%再搵錢

最on9乜都唔識玩動物 幾千幾千咁輸 呢家仲回緊氣

1548會唔會爆得狼左少少

我cap咗張圖去站務台問admin使唔使報警? 號召人洗論壇唔知不誠實使用電腦算唔算?

你估玩工具唔洗交學費

唔知你人工幾多啦
但呢個位入銀行要預左 有機會要坐
如果對你黎講十萬蚊好重要既話
我建議搵位就走 炒下其他版塊
例如 藥/ 生物科技， 內房，2318 之類

雲哥

要問朱律
沈門法律部

無子兄

但係望住我阿妹幾日贏4皮好眼紅

不過二月頭倒輸兩皮 唔敢好似佢咁玩

你會唔會眼紅一個過大海贏錢既人？

你恰我

佢再post多啲有組織攻擊論壇，或者真係可以報警，post多啲仲啱

你阿妹咁有錢既？

好紅

二師兄一直cap緊圖

岩呀 呢d 叫橫財 要抱住中左開心 輸左無乜所謂既心態玩
當然你要訓身玩 就問下自己有無沈門師兄弟咁既身手

賭仔既野，表面風光。輸嗰陣你唔知者。

依班人做鄭冠x 既走狗？為左幾百蚊出賣自己人格

呢個真係要check，不誠實使用電腦呢條罪好似好fluid

收錢愛國遊行都大撚把on9去啦

上香俾c苦先
!!!

認住佢地啦...

倒轉插

唉，香港地，你屙舊屎出黎俾一千蚊叫人食，都大把人制

學c苦逆向操作牙，ching

逢親賭錢，一定要係閒錢，先會保持到心理質素，容易贏錢。本多終勝既道理就係呢度

我記憶中差佬告人「不誠實使用電腦」呢條charge百搭嚟，以佢哋post嘅圖嚟睇，有人組織網絡攻擊試圖阻住lihkg做生意，當lihkg係實體舖面嘅話，佢帶班人騷擾其他顧客係可以報警嘅，舖頭都可以唔做佢生意，因為私人嘅

唔知啱唔啱

ppq

他人依班友再係沈門度吹水, 一眾師兄弟識做啦

笑死 幾正喎

百幾倍ppq都頗冷架啦

所以真係飲左飲大左先咁做

有時運氣的野整定是你就是你

幾舊水做乞兒，盞比人笑，另外條友要人做完先比，搞2搞冇貨隨時走數，叻嘅叫佢比一半先，做完再比一半，唔係到時白做就on9了，分分鐘連仔徵詢緊律師意見，報警佢哋大撚鑊

其實我買馬係夠冷至會買既，不過我冇兩叉野賭本咁解

二手29 萬錶 我估打左折俾你個朋友

個款似拉得

夾淡夾到死喇

突然開車

我懷疑係師父出力教訓貼倉既人

無啦啦咁夾法

升500 啪啪啪

咁撚大棍

一報警，牽涉到俾錢搞網絡攻擊，一定執哂返去逐個盤，落唔落簿後話

嗰兩球可以入返俾律師先啦

水貨野黎 一手

其實可以報左警先既，所以我先叫大家小心用字

連登server有log,真係ip都唔使check

加上雲兄話入左熊

307

好似我咁O唔OK?

見到576621仙買唔到

雲兄成日玩鳩我地

果然係唔可以立亂入熊

我最擔心既其實係白子

好撚痛啊師父

師傅區間係299-307⋯

比人夾撚爆左

啲柒頭又要賺快錢又冇膽，俾差佬兇兩兇仲唔乜都講哂出黎

嗰兩球要黎做安家費真係零頭都唔夠

307啦，逢高加沽

白子兄應該冇criminal問題既，何況佢唔喺香港

我再講一次，洗版收錢冇問題，記得收咗錢先，同埋諗諗lihkg會唔會報警，最怕白做兼上差館，落唔落到charge後話，係咪咁話?

夾撚死我呢啲升市做淡嘅打靶仔了

佢成日得閒就拋下浪頭，真係危危地

班傻仔仲細, 上一上差館仲唔腳都震埋咩

好似我咁講法律嘅，依家嚇到冇人貼圖洗版𠻹

我根據佢張圖話「2球幾嘢夠唔夠爆到連仔個場」推測，諗起前排「愛國大遊行」走數，好心提吓嗰幾十人啫，呢啲case去唔到勞工署嘅

今日1548，1093，1177推到我全倉value升一成，黐撚線

你仆街啦 講自己個倉有乜貨

1成，大奇蹟日

挾到痛....

呢啲我長坐，而家中國最有機會趕上世界前列既科研就係生化製藥。我驚鳩佢。

今日夾埋殺完307d熊再跌?

無啦無啦 師博份人好小氣

走鬼

爭廿幾點一隻都未殺好似

邊隻染藍機會大？

呢個堅唔識答你喎 但肯定唔係1548，莊家太多貨

1隻都冇死

咁都死唔去 又玩不死神熊

所以咪話唔知夾乜鳩

大戶

唉, 小師弟巴打, 四千點之恥呀

最子兄

無估錯聽日最後一次調整
之後就瘋狂打肥仔塊臉

真係要睇美帝想點

我諗唔係夾，係開始明朗番d
利申：熊緊qq

留意翻同前日差唔多勢

收到

點解熊火車頭

肯定係暴風雨前夕
聽日跌夠一千

朱律係700專家

成交仲係太少，唔好太早下定論。而家應該炒股不炒市，揀有價有量既炒

佢尋晚同我告鳩白子恐嚇, 我話刑恐邊有咁撚易上門檻, 跟住佢話民事呀傻閪, 我屌佢話邊撚到有民事恐嚇, 之後佢就一堆祝賀說話, 所以佢一定係精神有問題

啲升穿50天線係呢個市有冇參考價值

因為我唔睇好可以一下子破444-448 呢個區間

2000 plz

師父上星期都有類似0既講法

我真係想講句好撚痛呀師傅

好想sh 熊

乜最巴你都淡

夾左廿格

其實之前跌市跌得少，又突然間放量買貨既，已經值得留意。我岩岩先喺隔離講，1548 23-24蚊嗰陣磨左一輪，市跌唔跟跌，已經值得買。今日爆上根本之前已有跡可尋。我冇錢咋，否則早幾日我一定再入一批貨短炒。

now can追入

我擔心緊連仔搵緊律師徵詢法律意見，server一定有backup嘅，律師睇完post上論壇啲圖同呢班友洗版，隨時叫lihkg報定案，到時一褲都係

另外差佬好鍾意半夜上門嘅，以前我朋友多次欠交交通罰款，差佬半夜敲門

條友影衰中大

半夜九成九響屋企. 費事你日日扮唔響度

媽咪麵實祝到你

同師博一樣睇法 代表乜

今日成交咁少 升咁多
參考經驗 我諗聽日都係大大棍落

cfu: 淡
馬: 淡
媽: 淡
牛: 57%(減)

因為半夜多數喺屋企 同埋半夜訓汞昕的你返去盤，成個人轉數慢容易盤到野

任何律師都一定會suggest報案，因為有人threaten連登話會民事訴訟，為左唔想俾人告佢監管不力，一定報左警戴定頭盔先

嗰幾位巴打記得食飽啲今晚

咁靠邊站定買少少熊仔對沖好

打: 覺得聽日跌

Mar8 15:35
cfu: 淡
馬: 淡
媽: 淡
牛: 57%(減)
打: 覺得聽日跌

呢獲重唔發達

仆街了, 又夾

[quote][member][/membe
例牌，撻既

仲未有獲利回吐
好不安

蒙牛乳業睇升

馬同媽係睇淡定買咗淡先

今日夠哂皮，回少少都冇所謂，最緊要聽日繼續去

馬熊2318

CLS 聽日升1000點

今晚侵侵好似宣布鋼稅，各位小心

2319
係精神嘅

佢個唔記得乜嘢官員又話同盟有偈傾，唔知佢哋想點？

究竟係一刀切全部徵收還是針對強國?

有好多個方案比侵侵揀 唔知佢揀邊個

我覺得反而老美今晚會爆升,不明朗因素消除

真係唔知佢開大開細

今晚可以唔使睇老美，未到點零兩點都唔知咩方向

呢排咩事 大師係準到仆街

其實成交少, 分分鐘係引牛今晚再大插

2018,大師爆發

就係咁，谷咗成年喇

我隻熊仔呀

大師肯定Zip左太歲！拜岩左神

師苦舊年要靠hit and run 先賺到雞碎........ 佢都要食大茶飯架

師父沈判大地
小兵進方舟逃難

qq 臨尾呢棍

熊咗qq?

朱律put咗700？！

牛比跌到40%以下就正

熊左

聽朝番早，希望走得切

可能今晚美國大冧呢

最後都係要輸比佢 我上年沽股王輸佐6位數 現在先開始追番曬

444-448 應該好大阻力

佢已一滴不留

試揸388好倉

一滴不留

可能在你身邊！港每1萬人 就有6.9名超級富豪

03月08日(四) 15:22

萊坊發表2018年《財富報告》統計全球100個國家或城市，結果顯示2017年全球資產淨值5,000萬美元以上超級富豪有12.97萬人，按年增加10%，總財產達26.4萬億美元。

亞洲區超級富豪在2012至2017年的5年間，人數增加37%，至去年錄3.58萬人，為期內增長速度最快地區。

日本超級富豪人數冠絕亞洲，去年錄9,960人，內地及香港分別有8,800及5,140人，排名第2及第3位。其中內地超級富豪過去5年為全球最快，期內人數累增約96%。

不過，若以人口比例統計，香港超級富豪比例在亞太區遙遙領先，平均每10萬人，就有約69.96名超級富豪(即每1萬人，就有6.9名)，遠遠拋離其次新加坡錄得的24.97名。

入左熊仔等收錢
cfu我愛你

我屌⋯

今次什麼都完了

好彩收市不問價掃牛

升市 股無升
果然貼倉好慘
如果貼多幾日 九折買股 就好啦

我屌..

年輕人要反問自己點解唔入1548

聽日去ifc 算

地鐵賺168億

仆街你專燈架喎

個碌棍做乜鳩

原來今日輸錢就係同左雲哥同行

狗鐵榜已放

但唔撚升有閪用

由年頭46蚊跌到落黎而家40都爭少少保唔住

張成績表幫到幾多

你睇一日圖，嗰棍係全日最大成交

所以咪有呢個反應

升5舊，今日個倉係-$61

末期息87仙

根本就係垃圾股

冇止到 琴日白做

雲少同路 一世免做

師父今晚會唔會開金口打救沈門？

同佢鬥長命啦無計

雲少你4點前講得唔得

等打靶

雲爺尼下係米專登陰9我地尼班沈門弟子

雲爺爺毒害沈門

佢好明顯見我地多人做淡強行上船

慘 4燈+ 肥佬睇淡 聽日一定

馬化雲：

每天被打：

不要再說了

燈力前所未有咁強

應該打仗都升

但係美期跌緊

聽日有幸見證4燈新加師父嘅威力

唔係既，嚇我唔到既
師父呢排咁準，聽日話唔埋真係跌呢

東南西北中，五位燈神，同時發功
會扭曲時空，穿梭過去未來 ....

老貓唔知點睇

成副身家開市不問價all in

最後希望

無啦無啦
打仗都升

一個少少地鐵 仲好搵過大秦鐵路
2017年 132億人仔Net profit

我都愛你

搏反彈搏得過

老貓好似仲睇緊跌⋯

有啲版塊偷步向上突破

set 左止蝕，勁假唔好扯咁高都仲走到

熊軍頂住 信師父 聽日跌500

師傅東網live

唔好亂講野
仆街啦

師傅對唔住呀
我唔打啦，可唔可以俾返啲錢我呀

港匯無啦啦抽一棍

起碼炒到去出業績

金管局拒增發票據 港元滙價即跌穿7.84

無玩開外匯，想問下咁即係利好定利淡？

利淡啦，息差大，啲錢會走返去美帝度

提早加息, 地產, 收息股利淡

無事既

走錢 其實好多人都唔明
去到7.85先開始抽高息 抽到1.1%左右就無事（一個月拆息）建議睇返今年一月個時
唔好睇到港匯咁大
走資 走到比你知 就唔好玩啦

即係聽日熊仔有救？

其實好小事 唔好俾財演呃

公海燈神群魔亂舞

已經out左添，唔係話三燈（雲媽打）咋咩？第四燈係邊個？

老貓好似又出現了

好似計埋cfu

就係呢4個

痴線 我前日+68%
今日+50%都燈

幾錢就唔好講啦 股票係講%

有神快拜

燈神輩出

哦～ 老貓一直都在

500$牛？

雲、媽、打、貓、沈

東南西北中發白

南雲、北媽、東打、西貓、中振盈

師傅盞燈再咁斬斬下，我都想中佢了

cls

打係邊個？

每天被打

又走犯
大家快啲檢舉 唔洗覆佢

我又冇咁既意思，只係師父既地位一定居中

傻閪死唔斷氣, 你唔洗版block鳩你慢慢單機有乜所謂

西貓，sor，忍吾住笑左。

又嚟過，我通知admin先

mutli都唔得嫁嘛正路

連狗已做野
不枉師父痛錫

死傻仔一定又嬲嬲豬俾幾舊買acc上過黎

師父：不枉我最錫你 跟你過埋連登

yes

買多啲acc洗版，我哋師父玩短命熊，白卡狗玩短命acc，學到嘢

傻到錢都唔識用, 一定買起連登啦
好似頭d阿杜文澤咁阿爸我要買gtr

2球零嘢買唔起連登，出一億啦或者連仔諗諗，賣比佢開個新嘅，我哋過去

之後改名叫白卡登，咪由啲白卡人士自己玩埋佢

連狗今次真心好波
抵讚

不過快Ｄ ｂａｍ埋肥絲啦屌

今晚臨瞓我再開多個後備先

哂啲無謂錢。好心啦。
有錢想浪費的話，去食個靚西餐，出個靚火，爽到腳趾伸直，咁先係路

咪係！500蚊夠我141出一劑，1000可以屌hg

俄妹1300

2000過大海 or HG雙飛

我歡迎佢買多啲email地址、買多啲太空卡同連登玩，請多幾個人玩仲啱

等佢燒吓錢，冇錢燒咪恥笑吓佢，冇撚腦嘅

Admin好波

咪玩啦，人地咁靚仔，落老蘭是但一間包間房，擺十支八支毛澤東任人埋黎飲，啲女擘哂髀任佢入啦

自稱有兩球野，假設瞓身435，股息率6%，一年股息總共有$120,000。除12個月，平均每月$10,000。俄妹$1300一次。每月一皮野，都可以叫7次啦。
你有兩球野的話，買435，四叔每月請你食七餐西餐洋葷，免費嘅。
咁撚爽，咁都唔識計數。
都戇鳩鳩。

靚仔但係低能
你Sure咁都有女屌？

好分析

自從條友貼倉
本身個市想跌
但都不正常地上升, 師父又愈來愈縮
直頭好似師父想打爆佢個倉咁

佢可唔可以收收手等我d 熊仔走哂先

呢個就係沈門嘅計數方法？
佩服佩服
滿腦子嘅 大師呀

睇下侵侵呢位同學幫唔幫手

港鐵派息上升4.7%，睇吓聽日點先，老老豆豆都幾失望

真係幾好波
骨架好有沖擊力

夜期都冇力升

隻put坐緊5格，下晝唔得閒逢高加沽

反而想聽下侵侵今晚會吹咩風，由no exception 到而家改口buffer 墨西哥同Canada.

我覺得會轉向跌

辣殺狗鐵

大家都明白今晚未去到0330 都唔會有方向，所以都去哂做自己野？

可能今日D師兄都得到師父恩賜個個都去左花天酒地

今晚幾點講關稅？我自己睇其實唔係咁差姐。

ge 新聞預計老美15.30 (20:30 gmt)
(我已經唔知而家要加減幾多個鐘了 )

沈陣營第一百二十五期 － 師父再打落去會死㗎.jpg

其實過左年，個個都小左動作。沈門好靜

識得唔買先係師父

鬼咩，過年前咁chok，大家都保本好過啦

我個倉都冇咩好郁，再升就買些少熊對沖

差唔多8個鐘之後，即係香港4:30 am，老美收左市

轉頭開定126先